狙擊手電影求名

開場個鏡頭係影住狙擊手著住吉利服
之後主角因為一啲事去跟獵人學槍法
最後主角跟另外一個狙擊手對戰

Sinper:Reloaded

Sniper

係呢套 thanks